你地會喺手作市集買啲咩嘢？

如題

得個貴字